硬漢兄弟食女神片流出

邊個有片？

啲女肥到豬西咁 唔洗睇

lm

祝師兄一世平安

孝子

好大波

不錯

正過之前嗰段,
之前嗰段樣又睇唔到, 奶又睇唔到, J又睇唔到, 西又睇唔到

又係deepfake!?

係咪key左個咩亮亮女神？

有咩好睇

佢之前認左流出主角係佢 不過唔係今次呢條

大波台妹

流出條女係條死mk前菜黎

條女IG都冇埋

咪傻啦 係佢本人黎 佢之前係IG認左仲POST埋長文
報左警依家所有新聞下晒架

對此，閃亮亮發文澄清，指「外流者是絕對不可能是黃包包」，表示影片拍攝是用她的手機，且拍完當下看完後便已刪除影片，期間手機未送修過，也未借給他人使用過，就連雲端也因不會使用也沒用過，懷疑是遭到有心人利用，事出後男友比誰都還難過自責，他甚至認為「沒有保護好我」，目前2人也已完成報案，要求各大網站下架影片、文章，否則將視同惡意散布起訴。

屌那星今朝先睇完條女ig
而家直程del撚埋
身有屎到

上次個個無樣無盛 不過佢係IG認左係佢
同時POST左呢張報警相要D人全面下架

Pw?

好撚正

驗眼

樓上班仆街仔

Lm

有乜好睇西都見唔到

台妹食咩大 副計可以咁正

又loop 要開幾多次post先夠

新片喎今次

睇唔到

有冇backup 入唔到個網..

女主 唔似閃亮亮既？

可以有片 當我求下你地 條女真係好正
Po片者 一世平安 袋袋平安

仲入到

ig都關埋 同1月個次佢已經認左係佢加報左警

幾分鐘前仲睇到

死左link?
入唔到

無得睇呀

CLS 正到

入唔到...

back up 呢

死撚左link

佢應該又報警 逼d人下架了

前一分鐘仲入到

死左link呀屌

求backup 仆街遲左

我遲到呀 幫幫手啦

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

快撚到，。

都係遲左半個鐘入黎姐仆街仔

無啦 PTT都全面下架
佢上次報完警 網上面連新聞都搵唔到
之後佢DEL埋IG個承認+報警POST當無事發生過

仆街 3分鐘之前好彩睇到
台妹食咩大 又靚又大波。。。

Lm...

LM

屌 唔係無人backup啊嘛

唔好咁自私啦

Old news is so 唔識串

雖然條片冇咩好睇 但係做到仆街仔好爽

半粒鐘都冇人backup?

屌!!!!!!!!!

屌 錄mon都好啊

fb未關d留言賤撚到

可以上傳去邊唔識

Pw:2000

條女係幾正

就係咁？ 有咩好睇

backup得切 第一次up片

咩啊，條片勁撚精彩轉左幾個體位
成廿分鐘喎

IIB咁

頭先條片唔止咁短
有2x分鐘

屌琴晚先睇完佢ig嚟

唔係好耐之既咩 佢認左係佢 但睇唔到樣無咩用

LIN都見唔撚到

yes, 女上果part不得了

你睇左廿分鐘果條? 得28秒睇

算啦，多出黎部分都係同前段無乜分別

巴打有冇backup啊

今次呢條有樣

你自己係傻閪啫
你以為有人信？

對波fing撚到咁
雖然低清左d但波形真係正

正wo

乜撚都冇露，狗也不丁

有無

推到有2分鐘個條片！

又幾撚大波

total得一條片？

大波到

明顯係黃包包啦

好想屌台妹

條仔都幾fit

屌 好撚正

想屌

得20秒...

亮亮真係好撚正
高水準台妹

條女好大波

對波好撚正

明顯係閃亮亮 打錯

好正

硬啦 知知名pornhuber

小弟在此誠心祝福閣下以後每次性愛都係一皇兩后

條女真正

唔只29秒果條?屌 遲左

Facebook仲未del , search閃亮亮

條女正撚到

死mk街邊識女日屌夜屌

真心葡萄

留名待丁

估唔到真係咁大波 平時啲相一啲野都冇攝

真心正呢條女好撚酸

好似仲有一條

錯過了

有咩

上網一搵就有

咪total 兩條

Lam

睇完條28秒片覺得無乜特別 然後睇埋呢條youtube又再睇返條28秒 個觀感即刻fit晒

有無人訪問下佢阿媽

片中就係呢條小食店女神？

佢老母睇咗未？
未睇搵人send一send俾佢老母

去做UTUBE把了

佢條女黎

屌 原來新既 未睇過 J死人咩

分幾鐘個條片要買vip先睇到有冇巴打有其他方法

留名

好似中有一段長d

多謝你 硬漢兄弟

who?

仲有無另外一條

Ching 好波

硬了

屌 睇完條片
佢老母都好似幾撚正

應該仲有貨既

母女丼

死link

想紅姐

佢老母有幾分姿色
唔怪得個女都唔差

就咁埋去溝，仲要溝到，條女仲要咁撚正
好撚酸呀

有冇全條得2分咁短

條片拍之前佢地已經一齊左被人踢爆係拍緊拖 之後先拍個條搵老母片

硬啦💪🏻

台灣人心機真係

搵唔搵到佢老母d片？

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲
0
0

Ching咁能重口味上avgle搵啦

好似有條58秒

條女尋日開ig答問題，已經講到條仔因為死纏難打，所以比真心打動受溝

巴打一世平安

得條30秒就無？

lin又睇唔到西又睇唔到連丁都睇唔到，淨係得兩條友唔著衫3點不露咁un

女上片呢

backup

戇鳩當有趣

屌你老母！

巴打食到咁偏

低清到

我台灣讀書，line群有高清片

條女好撚大波

What are you waiting for ?

搵極都係得兩條
一條30秒
一條喺床既分半鐘
冇女上喎...

廢話少講

第2條呢

求女上片

點upload？

驗眼啦屌，上邊咪有囉

用最聰明嘅方法
用第二部電話錄你本身部部電話條片

條女真是好正！淫到呢

咪係
咁撚普通
仲以為3p 硬漢兄弟

lm待j

我真係唔撚信應該係見條仔係網紅所以自己又想紅受溝

屌 真係有啲失望
起碼都整返個親子丼

條女紅過條仔啦

又話有條女自己揸機既片
剩係睇左29秒同埋另一條訓床後入冇樣睇分零鐘

又撚

之前呀

應該都係雞姐

屌你老母D台妹真係好撚屈機啊！！！！！

得未？成村人等你開飯

tg比我

Lmlmlmlmlm

客氣啲得唔得 屌你老未 得未啦 就死啦 我地

我有fd比咗我 你地留tg

你班陷家剷咁撚串
我有條長片都唔撚比你地
食屎啦

條女真係好撚正 追左ig好耐 聽聲都想射

打唔到j喎得29秒雖然好正

琴晚佢q&a話自己係屋企最細波個個

仲有家姐 細妹

所有問題佢都講到自己只係包包專用一樣

新聞話流出得兩條片
一條35秒
一條58秒（應該係分半鐘個條）

撚有女上
你搵撚到我叫你一聲大佬呀屌你老母

呢個正好多

究竟有冇女上

波台狗都好信 睇死佢兩個咪又係9up
根本得三條片 一條係今次呢條（30秒） 兩條係之前已經流出過嘅兩條 不過無波無樣

2條
推車&床上訓低後入

9 up 果班 生女既話俾人拍片上網

女神肉便器

冇你tg，你搵我ok？

睇完youtube條片再睇流出正好多
上一秒睇佢由零開始溝女 然後下一秒條片就係揸住對奶後入
好撚葡萄估唔到會睇到follow開既女流出

有冇人有backup條女ig相?

條女真心好撚正

睇住fb先啦

你班死仔搞到我又J左！
痴線點忍呀仆街，對奶搖到咁

嚟嚟去去都係個兩條，link喺上邊有巴打放過，唔再重複放了

又話有廿幾分鐘同女上

駛唔駛咁多負評
打完先發覺間房無紙巾，而家好尷尬。唔知搵咩抹

幸福賓周

係呀
一條喺床俾人撳住屌
一條就企喺到俾人捉住嚟屌

好似係佢

上面個巴打 高清片呢

屌你老母上次就輸到吞精今次又影d精

冇界雙眼皮？爭好遠

好似一直都單 化妝化到咁姐 做對奶冇呃人

單眼皮嚟講算好撚靚

呢個樣仲正

好似死link, 有冇新link?

係 呢個樣都好高質 本身真係靚女樣

邊能個想睇你d精呀 有病睇醫生啦

屌唔想打j啊

呢件好得

好過而家個濃妝

前世做過啲咩先屌到呢啲女

師兄一生平安
身材好撚正口竹

[極多圖] 台妹 長腿 制服誘惑

條女假波？

睇咸片backup係公民責任

原來del咗ig
之前有睇開

閃亮亮

得一條片？？？？

有冇揸過波？

點搞台灣d女身材好到咁 又瘦底又大波

戒咗10日，唔通又要破戒了

幸福賓州

將個女雙手捧上送比mk猛屌再些牙 好老母！

Must not fap

依段乜都睇唔到

[極多圖] 台妹 長腿 制服誘惑

睇相算 私影

前排先follow

受教了

認id都知你膠

你被玩了 連登多派膠

屌佢老母未撚渣過波咩,想睇粒LIN都睇唔到

台妹真係好撚正

之前就係睇完呢個post先follow佢

片呢

咁都認到

扮乜撚
得條廁所片就話又床又推車

條女好撚正。。。。

正撚到...........

正過好多明星

屌你老濛

多福多壽

抵啦

師兄你老是常出現
你既出現就係膠既保證
仲有你個名係神嚟

屌啦星條女都算多人識/睇
求其去佢間鋪撩2下就屌到手
成件事好簡單咁

好想打丁

硬哂 身材又正 把聲又甜

見到li d女真係好自卑，
又大波又瘦，樣又靚，
總覺得男朋友deserve D咁既女，多過我

你男朋友好靚仔大隻？

同姦屍冇分別

絲打 我肥窮矮毒柒 揀我襯返你

條女好完美

訓係床禁住屌果段好撚正
叫聲又正 打椿機咁插落去

可能一早溝左 扮野 屌又無lin無西 自己放架啦

link?

page 7 last reply

on9 半個月就同拍拖 抵死啦

究竟食呢d女神級係咩feel
利申:青頭仔

正囉

擺明想食女先溝 仲同人拍

冇得睇嘅

屌你老味
支那樣都叫正？
真心唔覺得正

條仔ok正

台妹真係好撚淫

條女好撚正

啫係個硬漢兄弟去拍個條片
之後識到條女就扑野?
如果係咁我真係好撚葡萄呀

認識當朋友 炮友

好明顯係一早識

nono 1118識12月頭已經做左情侶

好想從後瘋狂抽插佢個小淫穴
雙手揸住對水蜜桃
然後再打佢pat pat

祝師兄全家一世平安

1118識 做愛做愛做愛禁住屌廁所屌酒店屌公園屌 成塊西都係包包既形狀
12月頭 情侶

所以咪話條女唔帶眼識人 擺明鬼王d fd

如果唔係做新聞搏人睇
條女真係蠢同天真到不得了
到呢個時候仲幫住條仔

懷疑條女自己放 想紅
兩條片都可以岩岩三點不露 又拍到條女咁撚正

變左牛肺啦
利申：屌過 屌果陣一線pink

只能夠話台妹真係痴撚線

其實台灣果面都估係咁
一係條仔覺得好爽屌到女神sd 比d 朋友

矇到認唔到條女係咪主角

唔fit點溝索台妹

I have a bad news for you

真係有冇咁大方 當無事發生

仲要係第2次

條女話啲影片係用佢部電話拍喎

台灣最美風景

有link既師兄，多福多壽，全家平安

老條毛 玩撚完就飛啦

台妹

條女咁撚正 屌多幾個月先

有冇backup😞

我都記得有條友輸到吞精

嗚呀
Btw, 條仔玩開後入渣波識玩

ig開返

影片:

(Part 3 最新)

(Part 2)

(Part 1)

會係咁Web attack
又多毒 點解你地重用

Iphone唔驚，android 先驚

條仔成日想係YouTube 界上位，今次擺明借條女過橋條女都仲要撐佢真係唔話得

Dllm 㩒入去播第二條片

溝到佢都算係人生一大成就，仲肯拍片
無論樣，個人品味，身材都係S級

我要女上片啊

根本就無 你聽樓上啲人鳩吹

兩個都想上位啦擺明夾埋
幾條片都影唔到d重要部位
不過條女真係正

呀！！！！！唔制呀！！！
冇得屌都畀我睇下啦

咪係 點都好難睇到

好撚大波

幫下大家

屌又濛又短，有女上先算啦

硬啦

其實樓主條link仲睇到喎

條女三點不露，係咪兩個人一齊想上位丫？
呢個年代點會有140p既片？扑野會唔會遮鳩住條女隻奶？

本來我連呢兩條友係乜水都唔識，依家紅到香港推左全日。。。。

兩個都唔撚知邊個，但係有片睇我就like

點解啲台妹咁撚正

點毒法 我用開呢個

啲人做 youtuber 貪得意好玩咩

咪又係為名為利為錢為食女

遲下引導條例出左 大家等住仆街 留左片咪仆街

Finally

係咪史上流出片最正既女 ?

邊有女上片？

彈d 網出黎

好大可能

係

叫聲 大波 纖腰 挺pat 後入

兩個應該扑咗好多鑊 , 明明條女咁索條仔三條片都後入

我覺得條仔性方面唔掂 攪咁耐都射唔到

成條片得個UN字 有咩好睇

老老實 條女咁撚靚
望住佢個樣來屌，會爽好多

條條都係得幾廿秒 點撚樣搞咁耐都射唔到？

唔好怪佢，佢平時5秒就射

其實係咪真係條仔自己放上網

如果真係想上位 自己放出嚟，咁佢都叫成功左
完全唔知咩人，但因為咁令到我會google下

根本就自己放先會全部後入，其他體位會俾人見到部位

咩年代咁撚濛個畫面

大lin?

佢插得咁快 20秒內射先正常囉

似粉色 唔知有冇睇錯

同埋有條係1:34

唔知邊個硬漢兄弟 但咁撚正 食到女神 仲可以拍埋片

推 bf70308 : 這次的畫質有夠南部 05/10 17:19
推 dustmoon : 可以不要歧視南部嗎 南部根本沒網路能上傳

咪佢條撚樣

依個樣正好多
流出同utube片個樣都變得好膠, 都唔知咩審美眼光

自己睇啦，齊哂

由頭都尾3點不露, 博宣傳?

似啦

但佢又post story 話係情趣

如果成件事係博上位都幾癲

原來係呢條片，今日喺靠北工程師都見到

正

刪撚左啦

台妹為左上位真係做得出

叫佢換部手機啦
咩年代啊仲咁低清

好老實問
個咩硬漢兄弟真係咁靚仔?
但的確係幾大隻

依啲賤種 youtuber 咪又係想吸 view

流出左扑野片, 之前去舖頭溝女條片仲喺youtube 度畀人睇下條女咩樣

勁撚無恥

好撚可疑
身為一個YOUTUBER 拍野咁低清

重衰過睇H動
乜撚都無 有無入都成問題
淨係叫 樣又無 波又無

仲衰撚過韓國三級片
lin都冇得睇

依啲咁就一世㗎喇喎 同埋佢依家咁樣紅法都唔會係好事啦
依家全台灣睇過哂佢全相唔講 第日佢仔女都會睇到段片 會唔會有人蠢到咁呢

有一條片睇到樣嘅 就好似將兩三秒嘅片段loop幾十次咁
另外兩段連樣都冇

邊度有全相？

其實佢除咗嗌咗幾聲之外根本乜都唔俾人睇多
擋到實一實 真係唔怪之得有人覺得佢係自導

台灣流出冇乜大問題 小雲寶寶三點全露都仲咁多人睇

吞啦 啲精仲熱嫁

濛到lin都睇唔到

我真係唔明點解有啲女可以有樣有波有腰有pat有腳

FK

咁樣來上位既話，條女同條仔都冇著數，除非條女想做脫星拍3級架即
條仔而家都俾人討伐緊，話咩渣男拍片、呃女、呃伯母(雖然我覺得有超過一半係眼紅)
唔係話三點不露就冇任何損失既，反正本來乳頭陰道都只係部位即，即係如果露三點出來會覺得羞恥，我唔覺得俾人睇到你同人扑野、俾個男人雙手渣實對波後入，咁樣會唔羞恥

我都覺好高質喎

可能個條youtube 有米？

淫賊 av 男優既相貌都不如 都掂
乜撚野運 屌！

有條傻鳩話 有女上喎

Part 3 做乜撚！！

4個鐘前條仔先出左新片
岩岩仲留言直接回覆 "硬啦"
硬啦硬啦硬啦硬啦
明顯係想上位喇

係YOUTUBE 直接露屎忽都唔驚
扑野片又三點不露 真係似駁上位
但條女又肯先勁

明顯條仔唔介意比人睇

Iphone 睇係咪都會中毒

條J毛

樣又見唔到 lin又見唔到........

4321

屌你老母呀我？ 係撚條女 露屎忽呀？ 戇鳩閪

Part 3 冇咗了

好地地屌西都要比人post出黎

不過無腦

情侣搞嘢有咩咁特別？
又唔係出軌

其實無所謂
而家係懶純情媾女食飯之後扑野
用黎真流出定自己擺用黎谷人氣
跟住個女既蝕完隻豬仲要護短

其實學pornhub d自家製日日拍揾真銀仲好
起碼唔係睇落講一套做一套先

開返啦
未撚驚過呀
仲話好自豪同大家講，包包係佢老公

咁撚正， 日日扑都嫌少

lin頭都睇唔到

其實人地拍左拖都一段時間 好幾段片都有條女
唔係乜撚野 慣純情溝女 食飯之後扑野

毒撚真係好可怕⋯⋯
正常溝女 拍拖扑野 都講撚到好有問題咁

情侶扑野真係無問題，認真
幾條片都有女都無問題
因為寧俾人知莫俾人見
問題係做得youtuber知自己形像係點
係因咩賣點而出名，好鳩心就避忌下
做少d柒野唔使等佢地形象食屎啦嘛
希哥單野都11年，硬係要阿寶出金句屌人既

過一陣咪出返黎拍片

個樣子麻麻地咋喎，都叫女神？

其係咪真扑都未知啦
你地無睇過以前啲咸片咩
呢度兩套 角度都拎到岩岩好
個女人無露到任何一點
得叫聲 如果咁都上到位
我相信黎緊好多流出

密碼係「東凍董東凍」

你食開咩女？

唔係「雞龜骨滾羹」咩？

無得你屌等於無腦

著數就係免費宣傳, 搶關注, 賺錢
台妹為左上位賣肉有乜咁出奇

唔好咁痴線啦大佬

你點解會有呢個猜想

其實我主要想講既係，咁樣扑野拍片，就算三點不露，其實同露盡三點冇乜分別
可能我代入唔到，「一個台妹會介意俾人睇三點，但唔介意人睇到自己俾人渣實個波來屌同呻吟」

唔介意有乜出奇
你估個個好似港女咁, 相信視姦呢D弱智邏輯呀

衰D講, 美容/化妝/整容/整形, 樣樣都係錢, 有投資自然想收入

唔介意都唔係問題
佢地唔明白做得kol已經算係半公眾人物
要維護番佢地自己本身建立既形象
除非一早講明要進軍pornhub
相信好多人應該會支持佢地

呢家做戲扮受害者呀
D片點流出嫁, 點解可以咁矇?

個body好撚正

唔好話點流出
係佢地遮哂3點就睇得出
佢地預咗會流出
好似mandi同老公扑野擺上17咁
夠3點不露啦，但同睇咸片有咩分別啫
仲要同youtube既片製造既形像有落差
抵俾人寸啦

講緊係呢單野上新聞個個都識佢 等風聲無咁緊出返黎又拍片

自己google啦
d keyword唔係流出就係做愛
點揾都揾到啩

唔使等風聲無咁緊
一個月內又可以行得正企得正拍片
成個島既風氣就係咁

大家咪又係睇緊同一條 你睇到有咩睇
對奶連粒lin都睇唔到 收咩皮

似有整同假波

有無人覺得條女個老母會好慘. 間鋪實大把人經過閒言閒語

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂

唔係真扑，有得啪pat, 渣奶都爽啦

原來佢地早排慶祝拍拖300日
更加肯定去佢老母個檔口媾佢係假
條片邊有咁耐

咩撚野年代D片仲可以咁撚矇

原來要扑嘢流出先上到位
好快就有好多嘢睇

炫耀片大過流出片
痴線 e d女香港真係好少見
叫聲 身材 樣

台灣係好地方....

假ac

原來係佢黎
當年睇過

係你食唔到姐

有齊3條片

邊到有完整版既片啊?得幾十秒

所以話呢

原來情侶黎 姐係本身youtube條片係到做戲

好想知啲流出片用咩拍
低清到

我都想知 點解依個年代都仲會有咁低清既片

低清片
3點不露
搏上位?
好可疑

97年

唔撚同樣既

當事人做乜檢舉

下次拍高清啦

條J就高清
條女就起格

流出個個唔係佢條女黎？

依條女真係好撚正

你都幾問非所答
少見同食唔到有咩關係

2分半流出高清版

條女勁撚似洪詩同多順

點解依段有紋身係胸？
果條得廿幾秒好似冇紋身

同埋對波size唔同左既

有冇3條片高清版

根本就唔係

咁依條女又邊位

大陸妹囉 撚識咩

咁關依個po咩事

流出自拍片
男同女全部重要部位都冇露
好撚假喎

摸住奶屌

冇得打J嘅連登仔仲惡過收數佬

隔離po做gym台妹
樓主又係po依幅

mk 始終係唔同啲

假到

有露點
打丁片都出埋黎
又好似係衰自己on9

呢條男女都唔同人

咁片呢

露條毛 成個波好似做左手腳 無左點咁

正到

part3呢！

點解台妹可以叫到咁撚淫

自己流出扮晒受害者

之前睇過佢撩條女

仲出番黎 又多謝人支持 收皮啦成件事露晒底啦臭雞

細路仔係咁呢d雞遲下比人飛就出黎做

傳說中嘅第三集

丁到仆街

如果真係好似之前條撩女片咁一去人間鋪就溝到條女
咁我作為絲都好撚葡萄條仔
我係女人都覺得條女幾高質

成個ig都謝謝你煩撚到

咁其實係咪仲有好多片只不過未流出

同我祖祖小姨媽一樣

好似話有四條片嘅

仲未睇到part 3

硬漢搜蜜洞

有冇第4條片流出

正！

去台中間舖搵條女段片11月出
同年聖誕已經一齊左
快撚到

已經扑左啦 有埋片

如果真係咁
呢個黃包包真係好撚好命水
溝到呢種級數既女

個台仔算靚仔 身型又好 做得youtuber把口又好
溝到都正常 你以為連登仔都隨便溝到咩

係咪有第四部

無乜野好睇 閪毛都睇唔到條

無知一問, 睇左D片
但覺得D台妹個個樣都差唔多
扑野條片個女主角係咪就係紅豆餅個條女?, 定係第2條女來

我覺得IG D 相同條片入邊個女仔, 係似同一個人來

但我覺得同硬漢兄弟拍個個紅豆餅條女唔太似同一個人

Part 3?

我又唔覺得佢好靚仔
身型就還可以啦
但對比起條女既質素佢都差幾遠下

假
佢地早排慶祝拍拖300日
聖誕到依家 俾盡200日

冇著衫, 係咪扑完野?

呢個樣加副偈仲要流出七情上面咁
紅遍中港店日韓都唔過份

根本全部都係做戲，由台中扮第一次見同扑野片都係假，岩岩好d角度係三點不露，擺明係宣傳博上位

我地香港有劉馬車

其實連登仔唔知係無知定扮傻,
成日故意忽略性格外向
,識同人溝通嘢啲啲好重要既成功食女因素
大佬將心比心,
你同人一齊,一係貪錢,一係為開心,
條仔只要識得氹人開心,性能力中上,
樣貌正常身型唔錯已經加曬分啦

等第4條片流出

一點不露算咩流出
浪費時間

deep fake 黎

比我 3分鐘內爆佢

連登仔係咁嫁啦 今日呢條女樣靚又大波 又後生就冇野講到條女 條女波細又話平胸冇波玩 個樣普通d 又屌 普通貨 年紀大少少又老雞 咁條女90分 條仔唔係靚仔到金城武咁就 咁樣都溝到呢條女 提子遮 唔通金鐘連登仔好過條台仔咩

第四條好似係自己喺度打飛機

來亂, 假片混入博宣傳

成個林子善咁..

頭先我唔記得密碼吖嘛。我係CID 5798，我係派嚟接應你嘅。

第4段片已經上線la 不過係包包打極飛機都扯唔起 比我一唸起亮亮我即刻硬過鋼條 邊似佢咁失敗

Link?

渲住對奶後入，仲要叫得咁好聽

2019年仲咁低清

Thx

硬啦！

射撚埋

3點不露 睇咩春

第四段?

求第4條片

網絡荒島

屌又係呢條死臭雞

本身唔明咩變魔術 睇完笑到痴線